\documentclass[a4paper,8pt]{letter}
\usepackage[utf8x]{inputenc} 
\usepackage{xcolor}
\usepackage[textwidth=6in,textheight=10in]{geometry}


\begin{document}


\signature{Chițu Raluca-Oana}
\color{gray}
\address{Chițu Raluca-Oana\\Calea București nr.67 \\ Brașov  500147\\ România}
\date{}
\begin{letter}{ UDEX LLC \\ 22 Kingstone
\\ Chicago, CA \\ United States}
\hfill\break
\hfill\break
\hfill\break
\hfill\break
\hfill\break
\hfill\break
\hfill\break

\opening{Stimate Domn/Stimate Doamnă,}
\hfill\break
\hfill\break
\hfill\break

Încă de copil, am fost fascinată de culori, forme, imagini...

O dată cu apariția calculatorului în viața mea, am intrat și în lumea fascinantă a software-urilor precum PowerPoint, Paint, Photoshop....dragoste la primul click de mouse. Și m-am întrebat:
cum ar fi să îmbin creioanele și hârtia cu tehnologia?

Din acest motiv, doresc să aplic pentru postul de \textit{Web Designer}. Cea mai recentă apariție pe care ați avut-o în mass-media, în care ați vorbit despre tehnologiile utilizate în cadrul companiei m-a încurajat să vă scriu această scrisoare. 

Iată povestea mea: m-am perfecționat în desing și arte aplicate pentru că mi-a plăcut să lucrez atât cu mâinile, cât și cu mintea. Am preluat mai intâi rolul de UX designer într-un start-up și m-am ocupat de realizarea unor site-uri web de mici dimensiuni. Apoi am trecut 
la o poziție de web designer la o companie din domeniul publicității și acolo am deprins abilități de colaborare în echipă, am făcut brainstorminguri alături de colegi din departamente diferite și am răspuns solicitărilor unor clienți diferiți. Pentru mine, cea mai bună zi este cea 
în care reușesc să ajut membrii echipei să fie productivi, să se simtă motivați și să îsi atingă obiectivele. Cu această experiență și aceste abilități, sunt gata să sar înapoi în lumea companilor de top și să lucrez pentru o companie ale cărei ambiții se aliniează cu ale mele.

Vreau să vă mulțumesc pentru timpul acordat parcurgerii acestei scrisori și aștept cu nerăbdare să ne vedem.

\hfill\break

\closing{Cu sinceritate,}

\clearpage{}
\end{letter}

\end{document}

